條女著咗對魚出街

100%大陸妹

肥婆

好可愛 好pure 好true

女？大嬸黎嫁

左下角一邊睇蘋果新聞一邊念經？

農場大把豬俾你影
使乜喺街度影?

你著左我對魚喎

你著人對魚

我地香港都有西瓜啦

淫婦

樓主柏金遜

差人先生!

屌隻手咩事咁樣嘅

除晒衫訓係床傾計

唔係開心唔係開心

我哋r痕咋

好on9

幾正

樣好似

以前去泰國見過有得賣

淘寶有

仆街 我屋企都有

佢著左我對西瓜

你著咗我條魚喎！

之前見過 原來真係會有人買嚟著

條魚青色 隻腳太臭臭死咗？

幾時著埋條撚出街

好嘔心

驚安殿堂有得賣

白蝕症好慘

對魚係日本賣

夜晚係尖沙咀見到佢
咁啱見到你個post

都冇得你食

食肥婆你都弱智

樓主係唔係痙攣

似做過手術？

見泰國d夜市周圍都有賣呢款拖鞋

fashion

想屌

震過貓王